3m 3200防煙霧得唔得？

發夢係新填地街415號買左，100蚊隻連filter,單一 filter45蚊。
見佢好似好勁。
果到都幾多3m野，可以去睇睇。

冇人買？保護自己好重要

賣種子種花

講埋地址等義士上釣？

有好多間都有。大家可以格下價